仆街 有冇人有粉呀

夜晚煮個麵姐 都要咁對我？

冇粉點食呀

韓仔麵唔送味精粉

有 你住邊

第一次食麵冇粉

最後開第二包麵攞粉

沙田面交ok？

打緊機, 你黎鴨脷洲搵我

呢隻麵好似真係冇味粉

呢隻麵不嬲都無粉架喎 你買返出前一丁算吧啦施主

雞粉冇咩

冇粉即食麵 咩料

雞粉公仔麵 未試過

韓國出呢隻麵係火鍋專用
（例如：部隊鍋）
火鍋本身有味 又點會要用到粉呢